[痴撚線]支那人自己玩唔到大胃王，依次迫D狗玩

唔比班蝗玩大胃王，迫自己Ｄ狗玩，依班賤種咩心態
班蝗真係痴撚線，有求先有供，無一個賤種是無辜的

Twitter戰線需要大家
#FridaysForFreedom 係一個全球支持我地香港人的一個Tag黎，大家上Twitter除佐#StandWithHongKong之外，記得用埋啦
佢的發起人無記錯應該係一個法國人黎，全球超過一百萬人參與

依個Tag 好多人都支持我地架，希望大家都出力用多Ｄ依個Tag

希望大家本日推下的Twitter :

新手使用訂閱推薦
Elmer Yuen袁弓夷 袁爸爸 (急需十萬個訂閱)

攬炒巴團隊

HongKongWatch(有彭定康叔叔睇)

支持香港外國記者

HOCC

小白鼠先生 （新手Follow佢就好多野推同睇）

Hong Kong Global Connect

Mr Tom

Joey Siu 邵嵐

HKDC

另外想大家注意一個小朋友，佢自從NBA事件好關心香港問題，係Youtube拍佐超過一百條片，而且成日係Twitter幫香港人講野架

依個小朋友叫 Matan Even
Twitter

Youtube

----------------------------------------------------------------------------------------------------------

連登洗地組

目標：光復連登，每晚９點推行動Post上熱門

請各手足注意，公海地方千萬不要口多，自爆發夢事情，保障自己

行動須知：

Channel:

合作夥伴 HKREV：

討論(公海) :

木

Reddit 係一個國際性討論區，當然係香港人宣傳自己的地方，Twitter都唔多人打的時候，Reddit又點會多
Group invite link:
Channel:

新手必睇，唔睇玩唔到reddit：
另外再有懶西方法：，入面全部整合佐推咩POST，全部同我咁入去，將入面的POST推上去

另外再提供Reddit組係連登開的POST
成日覺得打國際線好悶，好想同鬼佬激情對話...

P

pish

我

我土

push

有冇興趣開tvb po

推

痴線,我認真想拎2都拎唔到
咩手速黎

#2呢？唔見咗嘅

Push

不能只有我看到

大佬開下

好野緊係要分享比大家

支持

完全冇人性

國際性討論區

黎智英、陳皓桓、李卓人等人因六四晚會非法集結案 明日將於西九龍法院提堂

我真係唔明咩態
成個牛心都迫狗食

自己鐘意作賤自己ＯＫ，但點解要搞Ｄ狗

樓主copy and paste係慢啲

你太快

平時我好慢的

條女岩你口味嗎

6 vs 0

: P

咁樣食嘢有乜咁好睇

呢啲人幾時先死晒

折你老母騰

twitter

想嘔

加油

lego望落黃色，其實暗藏賣港

：（ 今日好唔開心又攰想喊

其實我都唔明有咩睇，點解迫狗食野會好睇
有市場都已經好痴線
依班人真係

又嚟 LEGO邊度黃色呀

狗狗

食嘢食到咁都唔知為乜

叫TRACY開

唉
出生係支那的狗，真係好慘
唔好彩的活生生燒死放血都有
諗住好彩小小做到寵物狗，都要咁

z

借位

左膠記者同眾志敖卓軒訪問長文

呢個post 都要推

who

你大叫TRACY 睇下有冇人應

聽人講LEGO人仔好黃

咁啱嘅，我都唔開心，返工做嘢覺得自己個人好廢

Tracy ?lm

推呀

香港政制真相

仲有勁多後生仔幫襯藍店

大家幫手spread下文宣喇

Tracy!

唔識喎🙇🏽‍♂️

copy and paste就得㗎喇

一係牙寶你開?

又係投票時間?

終於搵到你呀你一定要開

同意

我聽到有絲打嘅名！

我開咗好多次啦

支那狗都不如

陰功狗

：‘（

無問題

聽日再追住你

要新鮮啲㗎唔可以畀人估的

22 vs 3

23 vs 3
熱門#1

你地開la, 開左過黎十卜留個言la

今日先開左個tvb po

估到都係會click 入去

落雪也不怕

好呀，聽日再陪你玩

放心喎copy and paste呀嘛

投票呀~~~~~~~~~~

你最撚適合開

你唔開我潛水

今日冇icon ：（

新鮮啲啦

到

落雨不怕

你好新鮮

去做TWITTER任先啦

你起下底啦

一樣咁新鮮 唔會悶

( ´･ω･)ﾉ(._.`) 乖

無人投票

噉mola mass

畀下啲機會畀大家

多謝你兄弟(＞人＜;) 你人真好

乳酪不怕

我果然係一個好人

羅

投票

（雖然成日恥笑人）

二票:1

二號：1

我開啦

2

二號：2

你

2 加埋張LEGO圖

同小馬講

男人不壞女人不愛我終於學壞咗可以去溝女了

ok

加埋張Lego 圖 +1票

你係個好人 但係...

如果隨便喺一盒Lego入面抽一粒出嚟會係抽到咩色？100%係藍色！

真慘，人折墮，寵物一齊折墮

Team 1

我早

口氵言

扌k糹

手k絲

養寵物嗰條友真係好仆街
但係睇嗰啲觀眾 都有份俾點擊率條仆街
同支持條友虐待動物冇分別
兩者其實都係一樣咁仆街

死支那

支那人真心痴撚線

為咗出位 乜柒都做得出

強姦虐畜
等睇直播殺人

Pudh

我做CD ROM 得啦

CLS

屌

推 共業 REDSTOP 網頁版出世啦 - 分享自 LIHKG 討論區

不嬲痴線

依個小朋友叫 Matan Even
Twitter

Youtube

一個細蚊仔都咁盡力…幫香港…

Pish

tui

嚟喇

sad

好狗

是日電台

黎智英、陳皓桓、李卓人等人因六四晚會非法集結案 明日將於西九龍法院提堂

up

推
正經pooost